[地盤JJ]做緊二級監工,歡迎發問

小弟係合約編號 HY/2013/12做緊

我盡量解答

邊度grad呀 我睇都係師弟

有冇60個鐘？
幾多年升１仔？
合約年年簽？

屋企廚房幾大？
個人興趣？

青衣IVE

得40個鐘
3-4年升１仔
2年簽一次

冇度過屋企廚房
個人興趣:食,訓,打機

我工程合同 3206

4年升一仔咁爽？

自爆定玩野

有冇女

下個約可以升１仔未？

出面仲旺？易有下一單做？

一睇你個名

興叔

幾錢人工

點入

20650起薪 今年4月又加了

番工有咩做？市道如何？

自己人

自爆? 好易搵到你出黎WO

ws仔 ，起碼engine先開post la

重請唔請人

下次黎地盤搵你.

一半一半啦

冇

未

唔易有下單做

HI同事

希望我D同事唔會上連登

差唔多run down

都係唔相應啦

相認

唔完約唔續你約你味仆街？

*完約

你白紙自己入定有人介紹？

學校實習入，定自己搵，咩年份grad

我civil hd grad 搵唔到ws2做

利申:好想做ws2 啊屌，hea下又1日，六日當ot,ot 1粒舊幾水

驚唔驚斷約到時中年失業

諗太多 works仔禮拜6點會當ot

Gov

跟政府返一至五，星期六緊係當ot啦

面試有咩要求

好想做阿sir

我個邊返6日 aiow以上先行長短週

好想做ws ar diu

人望高處 搏下搵to做好過啦

搵緊AE,TO無限ot

以前成日見到有女eng/ws 出黎睇野 好似幾正
食飯都係洗衣房搞掂？

跟昌哥？

怕甚麼....PM ME

所以要成日刷鞋

啊sir做咩成日約你3點收貨，你5點先出黎?

星期六都要返工
星期日返就當OT

白紙入,但IVE 老師介紹

唔驚

下...
我地一收到電話就飛出去收貨

我唔係跟昌哥

我個邊D WS 個個以為自己大袋咁

有政府唔入 成世簽contract?

冇個正喎 .
佢地食飯會有專車,車佢地去屯門食..

你試下同大佬講..
之後佢地會飛出黎收貨..

咁又唔會喎...
我等緊政府開post

現在要經驗...

4大年年開 話入就入

4大請好多fg

因為政府開始退休潮...

咪放流料喎 好多人都入唔到

太多人apply

開始左幾年

巴打,你做緊政府?

我自己都係fg入 point都就跳到max 依排d posting一車車ws仔入 又一車車ws仔走 根本唔會有請夠人既一日

Fg邊有得in pe。 你咩部門 一車車通常都係body shop

Housing asd就話唔請fg姐 hyd一定請

你係housing做緊body shop/cta?

Cta撚揮手

我pe來

咩係hyd

路政呀ching housing ws2張waiting仲用緊 但hyd請左2次ws2了 入埋職了

你就max 即係夠年資in 1仔 ， 直接in housing 1仔仲好

如果下年再開會try try 好多人做完housing都頂唔順走番過黎

睇錢架姐 升左再調

你冇睇posting咩 1月有個housing acw過番去4大做ws2

呢個係公開既秘密 比啲呀sir恥笑 唔知佢做乜9

都係唔講了 怕自爆 大家想入政府就apply4大 見佢年年請都唔夠人 好慘要幫手賣下廣告

WS政府唔係都有公務員咩？？點解做contract？？定係你係頭三年個試用期contract？？

3203

屌你姐係咩 我三跑填海

我係顧問公司做緊...

3201-3206都係兄弟黎,06鋪沙呀嘛

屌我係石仔

可唔可以講下日常工作係咩？
大部分時間都悠？

落石屎咪忙到仆街囉..
每日都係出去地盤影相,返OFFICE打Daily

19年4大走超多人

駛唔駛開會報進度 俾人屌？
淨係做文書野？駛唔駛畫圖？

跟邊個

想問WS II流失率高係因為咩原因？辛苦定無前途？

body shop. 係咩黎？

食咗幾多咖哩？

有冇串or恰啲sub仔？但小心俾人玩返轉頭

食過咖哩未？

條友cls
返左hyd都繼續玩野
上上下下勁撚憎佢
btw
今水ＷＳ1有冇份

政府外判 即係Contract

通常都係周圍走 唔係辭職

三跑邊間 aecom定atkins ?

好想做三跑啊 幾時三跑出過post話請ws

3206 機場？

三跑好撚hea 上船同大陸佬吹幾句 睇住個雜工做野
半個鐘收工啦

係呀 三跑

叫老闆/大佬打佢小報告，喺佢寫字樓唱衰佢，揾人去ICAC檢舉佢，有揸車就call警員抄佢牌…………

知唔知幾時會請人
年頭水記ws2係咪出咗interview la

開會我地冇資格...
文書野咪做Concrete cub form , SRT form
畫圖不用

樓主識唔識樓上既人

跟FOK sir 呀

冇咖哩食,怕辣

我成日比sub仔恰

政府請人真係好難講,你隔一星期睇下有冇出post...
水記幫你唔到

你指邊個先?

甜咖哩，蛇 、齋、餅、粽缺一不可，唔係唔使止意可以起貨。

可介紹?

好想做，賣屎眼，可以?

有都係高層食先啦

政府抄到人咩
你唔係衰刑事，你只要準時返工放工你日坐係位打機睇戲上司都抄唔到你

屌你 唔撚係日日有得上船做 我都介紹唔到比你 公司好似夠人

contract有咩好講

講最大

你想要我講最細?